[錶之智能金鎗六十] 十月十八日沙田十場泥草混合暨日本秋華賞賽日討論區II

馬PO龍虎榜 (未計算18/10成績):
新力必 776
尊兄 402.5
波利 381.5
金世正 377.5
金仕芬 343.5
saho 174.5
潘頓正賤種 162
痕哥仔 156.5
心之所慕陳曉明 84
彩虹RB 74
切柒裂桃 64
Adnan_Januzaj 52
女友是貓咪 38.5
智高無上 34
鏟齊泥種樹 27
馬王威爾頓 11
貓蛇 10
人一世勿一世 9.5
福逸 3
ケッピ -2
當家精選 -10.5
蔚藍海角 -40
我要投訴黑警 -40
韋舒亞(離家出走) -40
梁家俊(無傳承) -40
火屬性比卡超 -40
SakaXhaka -41.5
屠殺馬會 -62
跟方駿暉贏大錢 -69.2
奧書 -79.5
Scandalbb -80
大衞希斯 -80
child -80
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
冬天沒有雪花 -107.5
冼毅力saint -112
方嘉藤惠 -116.5
中出大俠 -120
Regen -120
時時精綵(馬王) -122.5
買韋達會發達 -153.5
七色 -160
華可可 -168.5
Win神Ho -175
Greenwood綠木 -176.5
覓腸 -198
單挑 -200
なつめみお -200
Yurab -218
烽煙 -227.5
囧 -237
Priestgod -240
小川ともみ -240
寶高 -268.5
蘭仔 -358.5

第一組
R1 靈鋒 (福逸)
R2 皆大歡喜 (中出大俠)
R3 最合拍 （覓腸）
R4 海島材子 (金仕芬)
S1-1 妙曲清歌 (金世正)
R5 聲勢 (烽煙)
R6 堅有料 (方嘉藤惠)
R7 美麗傳承 （跟方）
R8 好好學習 （Scandalbb)
R9 場場精綵 (種樹)
R10 綠尚飛馳 (彩虹RB)

第二組
R1 君臨大地（買韋達會發達）
R2 白鷺盛世 (蘭仔)
R3 日日精彩 (小川ともみ)
R4 快步速(冬天沒有雪花)
S1-1 麗雅美 (新力必)
R5 超好日子 (人一世勿一世)
R6 福喜多多 （なつめみお）
R7 金鎗六十 (Win神)
R8 超能力 （時時）
R9 再大大 （屠）
R10 奮鬥從心（寶高）

唔記得左搶

燈你老木咩

Lm

千金一落

仆街 想買閪手

何良爆埋 屌你老母

做愛q

新力必

方蛇係咁講B+2 內疊前置 收撚晒皮

何妖又留力跑金槍了

19倍咁好分

呢場咁易

追寶尾笑料又多一隻
horse18leaks

尊兄

Ready ready

何良開齋

頭場又輕鬆19倍Q

全程3疊仲有得贏

合夥年代22蚊

田泰安剪咗新頭？

何良q都咁多人中
抵你地到今日都仲有錢賭

咩名

買西手放頭馬係咪厭錢多
家家勝意換人未

想轉職做下盤師

好一個薛四

曳恩放啲時間同二三班馬差唔多
你嗰隻狗餅黎架咋

君臨大地不離不棄支持區

手足仲唔迷途知返

馬PO精選又開兩組正數

頭場開心

有救命水未

屌原來跑12點9以為1點

何良馬敢買已經抵贏 不過狗餅長途馬海開齋老土左啲

做愛Q 19倍 易撚到

尋晚真做愛Q70倍

R2 皆大歡喜係咩馬泥

勁

23蚊w

派未

2埸 156

貼飛唔派咩玩法？

一早出左水叫大家買啦

派？

何妖又只跑一隻

sor ... 一打皆大就想打歡喜

又黎何妖配牙蔡
合夥會唔會太熱

都要派架

想買精彩飛動 是否不智？

有3甲既，w就

今日追田雞

上場唔塞 贏左3個馬位

弱組到癲。。頭牌個隻都係易位難贏

今日係老馬日

粉絲狂歡

好運寶寶

Saho係咪係屋企數緊錢唔上泥

冰雪聰明爆得未

你問肥鬼冷去未

點解呢兩場d 馬咁狗餅

雷拉膽
拖緻寶駒 上校 冰雪

合夥年代w!!!

博下今日外檔有得跑

唔買啦 好似有數據話佢兩個合作未上過名

毒男

Goal!

我田

正

喜多樂

買哂外檔馬博冷

14w

多左好多人迷田

皆大開心咁早落

萬利膠

俾你條垃圾感染

bobo la

喜多郎

呢場買曬啲大number

連阿信都sell 賽馬筆記

迷田大將軍

莫雷拉 上呀 一棍咗

恆駿寶駒

容狗又想搞事？

@拿蛇

容狗搞事唔會著燈比你睇

白鷺

田雞

潘頓88

跑完11倍on9

底出

仆街底出

告東尼回飛又去 我暈啦

老仆街偷雞唔成

又錯撚哂買潘頓真係笑話

恒俊有無？屌你老師呢隻馬我中學忠心到而家

瀟灑王子放到咁都頂到第3

潘明輝殺馬咁騎

潘明輝去馬啲鞭好癲未入直路就打到飛起

呢條仆街都學人玩底出

潘頓正賤種

Win啦

瀟灑王子真係好撚柒煩，一拖少次又頂到

咁撚樣走出三疊底出
我己經第三次做呢隻馬備忘

粉絲塞完未

3、4玩隔沙冇人捉😂😂，11倍、50倍

粉絲有第4 何妖

瀟灑王子

莫雷拉咁有信心，你個隻狗餅黎架咋

bobo係真要跑1600

881fake鳩人5號贏先

方蛇啲利疊前置輸撚晒

買咗光頭q真係想死

轉灣已經打緊擺明要底出

郭能分少次韁都贏啦

瀟灑王子又入黎做乜撚

嘉西bb 好似開季首次入三甲？

正 火車

蔡約翰抵撚死
輸馬增程換個冇人信既組合想冷食
恥笑開始

佢中恆駿寶駒
不過其他輸哂 咩1號

上校咁廢

買撚咗潘蛇 無心情笑

廢咗好多場

告狗

今日有得追 大藤王要贏了

緻寶狗2020-2021供會又係時候開始徵收會費啦

刨績呢場無得贏啦 由佢

狗餅級賽事

其實好正路

諗住萬利高皇袍加身飛
點知玩到收停

計埋上季買撚左3次

留比潘狗熱食啦

跑啱哂架喇 龜頭嗰隻真心癲

臨尾推騎咪影贏

應該跑唔番了

計返係
一隻垃圾馬換雷神賣咁熱
結果走返2隻贏過既返嚟

呢場刨績先贏喎
3隻都係路程專家

釜山偶像快輸啦頂乜能

個7倍win咁就走咗

係估唔到雷拉冇p啫，初出有走勢既神仙馬都唔騎

難得有運

屌 14又冇

屌你個何妖…

落班點計都超到暈 而家直頭退得

似彎埋

咪撚9up啦 好運寶寶邊忽專家

今日除左金槍唔好買何妖 留力

條q兩隻係咁隔沙 我無本事中

旺蝦王有冇

R3: 2+5+7 互串 $60

你想講PQ呀ma?

燈方愛馬黎 三班成日四重拖佢

開鑼奮鬥同心第二

落班潘頓 操好晒 收停88

2啦 一放到底

呢d馬 一做功夫就流鼻血架啦

三隻我都唔係好識佢

今日要追住堆大後上馬買

我都流鼻血 做左咁耐先出先黎收停

最合拍最佳拍擋係梁家俊

臨尾啲飛癲到仆街

點解精選R2嗰隻變咗皆大歡喜？
唏呀唏呀唏唏呀唏呀唏

有理共賞

潘頓蘇保羅

一見傾心
閃電俠
環翠戰士

幫手清倉

呢場後上馬係最冷2隻

1200得咁小馬12月點搞

大籐王贏呀！

顯心星

叫埋X心星夢想成金去跑

1200驚唔驚

蘇保羅呢排癲到 三圓放頭

真 係咪想降班

旺蝦王？

大藤王啦

買2

雷狗簡旺蝦王

旺蝦王133得唔得啊

後上加雷狗喎

聽莎拉簡邊隻就飛邊隻就岩架啦

旺蝦王後上?

代表Gel得?

奧蛇呢

唔知
Gel得就唔係叫賭 叫派

日日精彩就GEL

日日精彩

四條友揀四大熱門

依場都幾難唔買熱門

好撚多隻放頭跟前馬
有冇人估到佢地想點

有理共想幾年前贏緊旺蝦
夠冷 我胖開餐

大藤王

大籐王如果史狗騎就買
而家呢條友

點睇最合拍

今年國際賽係咪冇外隊

買咗135

三疊贏緊大熱門 咁點

拉狗隻隻都想騎 鬼唔知咩

7隻 跑2？

屌你老母 最後一注旺蝦王w

方蛇擇左 完

肥鬼就肥鬼

Allin左錶之智能 希望田狗唔好伏我

同路齊贏

大籐王

第四場再見

垃圾馬

法國手足迷田

下個賽馬日見

阿佳簡咗1😕

又反方

標題馬

學你買左我田騎豬王 訓醒收錢

下次見

1 4 6 鐵角最後0注屌你老母 唔撚信次次都係我輸

=.=

又話1W 最後一注

笑死

賭閪咩, 肥葉屌你老母

肥葉又爆 白痴

而家先黎爆

有理共想

肥鬼屌你老母

成台靜左五秒

無人信有理共想 中啊！

肥鬼

哇屌乜撚野肥鬼

肥鬼，點賭

點刨

痴撚線

轉配備group都適用

老仆街

今日真係睇跑道買馬

我信 唔敢買

無撚晒聲出 又梁家俊

Kc世一

我有跟多謝你

放頭跑 田雞唔係弱智都無人信啦

45倍 爽

哈哈.....我去ifc先

又爆

田狗

我肥

搞掂喇肥鬼

夾硬搵藉口囉賭仔們
係要賭落去俾人撚

最合拍包尾 有理共想贏on99

潘頓斷腳未

有理共想 大滕王

田雞冇帶錶

死肥鬼癲撚到

大滕王 諗住撕飛咁都追到

咸成又谷爆馬

睇到下巴跌落地

1.1p

屌你老母肥鬼

點買

又真係可以唔得既

true 慢閘又有

真係後上2隻最冷...告仔俾人劏左2場

咁呢隻係放頭先有可能贏級際

隻1 同2 出左嚟但跑極都唔撚上
出面就愈跑愈有

有咩

點會無人信1 2 5 QP收錢

第3

笑4
J2無揀個2隻第一同第三

135

一出閘係咁隊，點可以捱到尾

交易 狀況 交易編號 投注類別 細節 金額
1 未被接納 彩池截止投注 二重彩 沙田 星期日
第3場 二重彩 複式
3 有理共想
6 錶之智能

$ 10.00 $ 0.00 仆街睇APPLE DELAY 落唔到

迷肥黨大勝

想當年有理共想贏緊旺蝦
轉倉 潘狗熱身
今場冷即去

放段21秒7

??????

真係唔撚識賭

商台吹奏隻最合拍講到贏硬咁 點知跑最尾

呢兩期kc癲到

1000就可以咁跑 1200要忍靚啲

屌你咩田狗

頭三場贏馬練馬師 何良大口肥葉

=.=

牙航又黎搞事

肥鬼真係好煩

田係唔撚係搞事

+4.5k

老仆街星期三肚滿腸肥今日要還

你跟個場地最多咪信多次大籐王
上次三四疊唔計
有理共想轉倉輸左兩次先黎

s形走位

點賭

錶長遠睇應該有group贏
田狗垃圾發揮唔該換左個人佢

我肥可以跑大賽

$20 都 $1744...

狂比人殺

巴度唔駛去覆磅啦，直接去驗腦啦

買左大藤王Place諗住一早收左皮

乜撚野3651

G2跑最冷果2隻...

屌你個巴度… 擺最合拍跟前做乜9

發覺潘狗撚完既馬變冷=食得

淨係識揀4大熱門，我去做J2都得

諗住2+7放 點解田狗又會死去放 放乜撚野

田雞無計 跟指示要放 放到俾你已經好好

唉

好波

最合拍咩事又收停

第4場方嘉柏維持治安

跟前有咩問題 舊時放頭

睇到尾 我一路想其它追過隻3
點知中Q埋冷頭熱腳

唔合拍

個時間快撚到

咁耐無上馬po 一上就贏5k
舒服

沈集成煩到閪
又一隻忠心馬唔知咩事影都無埋

肥航肥到襪都著唔落

臨尾落到27蚊
利害利害

都話方蛇加持

有無手足跟左有理仔

隻錶一出閘快人成個馬位又冇理由拉慢

呢堆短途馬垃圾到

狂放jm9

莫雷拉太草放軟腳 無咗個第三機會

一係罰 一係嚴重譴責

最合拍仲要落飛

沈集成個馬房成日有d熱門出事

估唔到有理仔而家先黎料
好彩嫌熱呢場睇戲算數

佢忠心勇士場超快時間又係咁放

條跑道咁樣
金鎗點輸

頭2段慢少少贏得啦
放頭都唔係呢d步速

達駒係咪屌打呢班馬

我買就會輸

田狗記錯跑1000

佢最後二百唔雞手鴨腳都贏咗啦

有錢收 重想點

有無人要水
多左5k贏 all了

招牌甩韁繩

開鑼日肥鬼見133磅跑咁近
已經開始流口水

借d意事後
咪撚理啦 on9 block左咪得

我都+8K了

上場最合拍彈甩黎贏，今場輸到無影，跑馬真係好癲

老馬有火

未盡全力爭取最高名次

潘狗好大機會搶返錶黎騎 田狗

中咗邊隻 ?

哇咁撚勁嘅

係你覺得巴度係咁隊無問題啫

大生意黎

未計川河達狗

有理共想獨贏

諗諗下有理共想老野搏盡好似好合理

其實係得上場三疊留都叫衝得好
之前係要單騎放

夠晒冷

合金之星有無同路

R4 做唔做到愛？

又搵藉口繼續賭 肉酸

最合拍千四就放到
千二佢唔夠快

潘狗告狗榮惑單野唔知點

有

因間整d肥鬼孖寶就真係吐血

等佢爆一鑊

我肥真係支持華將

今日有得追翡翠綠得未

電路一號點睇

梁家俊呢排幾醒神

甲烷轉場熱門

上場賀狗3檔3疊, 今場老西都追佢

10倍WO 青

愈黎愈冷 容癌急不及待想玩玩了

紫菜福星出黎試track都大熱

addeybb日本盃見

之前結婚,老婆大肚 都正氣2,3日
跟住陰你半年

特登唔報谷草既劇本黎

你終於上水

2號膽 重注

差唔多啦，12點點會訓醒

無人討論 慘到

上次 畜生有靈啊嘛
問佢贏唔贏

all in

又針對me

熱倒冷去冚家剷

呀方生 而家啲馬好難賭呀

呢隻全日重心啦 希望中

甲烷 100%

Lm 100%

龍戰士

拖埋？

同路似岀事

呀貓。。食大茶飯。。5見人

條撚人幾乎日日都要爆一下先安樂
比上季醒神左係真

衝一段
搏甲烷加翡翠綠算

跟

拖埋龍戰士

球健咁熱, 去唔去馬咖

上幾季仲有私家馬
而家5陰d咁去。點開飯

寶go蛇

3號去馬

電路一號？

梁家俊可唔可以唔好成日開飯

連連行運

呀腸。。好耐無見

快步速？

甲烷

球囝

今日真係唔洗賭

輕鬆到

賀狗放頭搞笑？

條欄有鬼咁

頭3場jump晒啲手足？ 好靜

賀蛇咁前

我屌你老母又三疊

好彩買唔到

Yes

海島終於追到有

海島 唔買佢就贏

合金之星放頭癲撚到

做乜尻啊佢

一係贏 一係p都無

海島 唔買就跑出黎

有人違反馬性走去放頭
馬房主帥 笑45笑4

海島放棄左先贏甩 哈

方蛇狂up內疊前置 又收工

快步速次次都大蝕位

轉彎冇三疊冇得贏

屌 海島同快步速買左快步速

博愛友威上場放頭輸到無影 落班又人識留 賺埋場地殺個第二

On9 轉彎已經力騎

海島 供款回本揮手

快步速方死唔夠蝕 轉彎拎定個四疊望空

傻既，買d馬諗住後上一段，點知擺晒係前面走晒

我想佢後過海島 佢放頭

賭馬is joke

睇績落班換潘係去馬手法

海島材子跑極都第四 換波狗贏到甩哂

個檔好少少 肥鬼食埋孖寶

轉馬房第二場交待姐 唔洗諗太多

敏智女神

靚紫荊

又錯膽

已轉倉

沈集成架

雷神又撚狗

原來轉左倉 自

柏電追和45分鐘cup埋Plz

追到放手先有

內疊前置嗰啲飛得

吊佢

波健士俾隻半冷都贏到

屌你老母我想中場2倍左右place姐
有冇咁撚難踢 連針幾場 仲要大注

又三疊
一早縮後跑仲好

佢近排跑跟前真係幾強

柏電半客求你了

松鼠 我dllm
5分鐘比人杯3球

告狗2個第2好慘
2隻都要中外檔埋到條欄

lm派先啦

你今日點

新界之星
咁都頂唔住 難得跑得咁好

日本狗1.5

秋華賞D馬名咁撚咸濕

就快輸哂唔洗賭 正

今日中外疊正到

海島材子終於中到… 追咗佢咁耐

賀狗on9啊嘛但係

翡翠綠 合金之星

跟到咁前 睇緊果陣都覺得收皮
不過潘狗居然肯騎落去拎第二 轉左閪性？

原來365隻大熱仲熱

Same la 條q叫撚到想死 潘狗竟然肯騎拎第二

贏硬?

屌你我揀中海島材子膽 但係腳我揀撚咗翡翠綠

三冠喎衝擊

通常佢騎133一係贏一係仆街
上名加一兩分有排唔駛騎

睇darling tact 表現
上場妙曲清歌初上2000 直路初仲係塞一塞
最後沖上來最勁
同麗雅美差咁遠 博冷位置
紫苑條form line 唔多信
瑪蓮必勝17檔太難

不過今次俾人拋甩又未必要加分

去轉日本先

謀勇 雅美 清歌

日本通

應該唔洗返黎

香港見

@正叔 隻5你點睇

川田果隻想賭佢win

2400 好d

金鞭得唔得

Ok

手足知唔知邊隻放頭

金世正

女神

隻13唔勁
但係鬥心超強
上場橡樹阻到7彩都係果個位置追到

咁都唔勁

2d飛倒水到

但要贏

琴晚D咩女警, 咩小姐跑晒出黎
女權當道

好多女神喎

買撚晒D女去

林明偵

傾城猛火XX女神

瑪麗必勝

寶貝親愛

正叔個隻越賣越冷

馬國女神

13咁早走

有啲險

隻13好輕鬆

屌女神

三疊都贏

4疊都贏

呢隻一開閘跳馬

松山應該係對隻馬信心爆棚
三疊四疊咪由佢 最緊要唔好塞

佢次次贏得少

勁到 馬后

正叔簡果隻又冇心搵位又hea鳩

輕鬆到
有冇開鞭？

輕鬆3冠 全程3疊都唔怕

冇 睇住黎食

熱頭超冷腳

隻馬揹佢番黎

第三個兩隻唔中

老實講佢啲走位同屎差唔多

真馬后

8-12 有無

跑幾號

拎隻13做膽拖單數腳買Q
全部腳都係雙數

下星期到鐵鳥

坐穩就贏

d腳。。

D腳點捉唔好話四重，位置Q都死曬

起步果時仲諗點解唔攝

蝕足全程輕鬆贏

13 12第三唔知

好似冇

日假又全角大反底 日本狗趕盡殺絕

係 尾關第一次有轉播

2400都贏到
同時時跑2000一鳩樣

呢啲先係正常發揮 你睇幾多騎師攝內疊冇位出望唔到空輸馬

唉 買左三重 買連贏中左啦

可能我睇錯 祝中

勁過杏目

轉灣個時啲馬一字型並排咁上嚟 最出個隻幾多疊

騎超班馬咪走生位
睇香港馬都係咁啦

......

今年好能多三冠馬

隻7
轉彎前唔推 隻馬有 佢轉灣轉到20疊

杏目
勁過杏木下話

比隻8我得唔得
輸死

係 隻馬就係好生下

法國我條女係冷門賭神

8得嘅派我

位置...

都好啦 佢揀馬名買

我了

唔派收返埋佢啦

今日外疊有得沖 啱曬田雞大外一氣

岩呀

日本馬

SOR

超好日子，信一鋪win神

佢買$10 啫...咁都想人派

我要隻15...今日真輸死

派都唔到我派
點敢掂佢啲錢

屌

你係真膠定假膠

我win!

230倍 8-12

賭神

LM

佢叫不敗贏三冠囉

10蚊

2308.5

4重 $1派幾多

老實人點睇

隻老柒人唔係配條垃圾一定要
咁好衝

2萬幾

咁既4重先得廿幾萬

尾關齊中皆大歡喜，最後恭喜多次A巴

推落超好日子得唔得

13行頭

我都想

真...我都想有人派 輸死人

派100我50W 50P

點算

5 8 10
8wp

之前輸死

j2 班怨婦真係好撚煩

DLLM

屌你老...

邊個屌老母咁大聲

邊個講dllm

有冇人聽到吊你老母

D巴都燈唔死

邊個爆粗

睇落Apapane級數

邊個係沙圈講粗口

邊個講屌你老母

邊個屌老母

邊個咁嬲

Dllm!

屌你老母

D巴出到閘啦

句屌你老母嚇到條女報錯時間

喂喂喂 企開啲啦 屌你老母

無人要龍鑽?

好似一路報一路想笑咁

想要

雄龍 1650縮到1400 準曬

無敗3冠已拎

超好日子當精彩日子騎

想試下老柒人

買咁大

屌你老母？

中真係派我

同你比咁都叫大

聲勢點睇

講到好似好易做到咁

推落超然仲好

點解日本馬年年都有馬王級新星接班咁癲

睇埋同年長馬雄馬鬥先知啦

我而家$10注
D $輸哂啦

唔早啲講

留返十蚊, 尾場allin 噴火龍

馬有形勢無

容狗

已經連續幾場跑得好
呢隻穩陣啩

無我就針得

我妖贏返場得唔得

買左十蚊燈9佢

老實人

龍鑽

又肥鬼，屌你老味

又肥鬼 癡鳩線

潘狗轉唔到位出嚟慘

p都無

賀銘年食屎未 包尾

何澤堯無乜點騎 隻馬自己湧上黎

冠軍名駒走晒光

乜撚野開心一號唔撚開心呀屌你老母

屌 田雞都跑得幾有心 追唔到

雷神直路唔騎？

火車潘

冠軍名駒走光

冠軍名駒咁遲望空

仲有冇賭馬藉口 俾我

好撚後悔買左楊明綸

過完冷河又熱番

三生好運奶撚哂野

又變返貼欄三重彩 癡鳩線

頭先係咪已經壓左地?

超好日子

潘頓揀隻5 cashed la

楊明仆街死啦咁跑都得既屌你老母

串咗雄龍，中撚咗頭尾q

潘狗失p

lm

下 無人屌賀銘年咁癲

見係佢即飛

肥鬼今日精神嘅

吐血 單q 雄龍諗住有得追

我win

鎂之妙咩事

雄龍又中
無人理我 好慘

仆街六寶飛撚咗鎧運之星先黎玩放頭捱到番黎

條女又中11P
真係好撚好運

何妖最後兩步唔騎

雄龍真係幾驚
轉泥地跑得快以為泥先係出路 但又贏唔到
點知返草地仲勁

何妖食屎啦

買咗嗰啲而家都去緊驗腦啦

呢場真係痴撚線癲到🤡

頭5場 我輸緊4-0

呢條垃圾你俾金鎗六十佢都輸啦

輕鬆

雄龍真係幾勁
轉泥地跑得快以為泥先係出路 但又贏唔到
點知返草地仲勁

仲要縮落短途試出彩虹
似癲

咁出水未？

下場快

我有理你

隨時下一場我就收爐

大口2w1q
肥鬼1w1q

何妖好煩 次次留力騎金槍

講真 友好日子唔塞死 應該贏隻傻龍

多多寶驥一棍啦

幫佢研究路線跑法

超好日子下場三倍大家齊齊中啦

肥鬼下下入嚟 我哋點撚中 一蚊不買呢啲濕鳩馬房

真 鬆一鬆點會p都冇

佢乜柒都唔識真揀名買架喎
咁都要？

下場潘頓 2倍

加程先

老實人騎乜春

輸到無錢點追

婆良都贏 仲邊有得賭

超好日子轉灣推都跟唔到以為隻馬有事添

原來貼欄4重彩

加程即刻唔買

楊明綸正常發揮

呢場串q唔好同我講無夾過

咁鎂之妙即係咩事先

做乜咁多傻閪事後撚

大潘係咪開始唔識贏

我烽係咪買超然

呢條垃圾廢撚過周俊樂

我點知 我想知高高點解包尾

閘箱發脾氣

聽你地講利追

1200米當試閘 下場加程跑返1400米再換人冷食

又唔撚係派 又係度post飛

廢囉on9

輕鬆+8k
易到5識講

無人識佢地 好撚煩

同傳承一樣

拎去做狗餅 傷9我心

隻馬唔係跑咁短

試場地

咁好影響馬房形像架wor

唔係我講

唔試清楚點知邊度好

煩撚過閪

馬王老咗啫

對面直路仲無端端褪咗落去，點知最後有第4

繼續買超然

賀苗上場先撚完 咪買啦

屌晒佢地

潘頓回塘

又有隻閪馬喜駿之星

6環彩單頭過金鎗夢想
何妖轉完場地生性plz

最弊賭多幾場之後通常都

夢想應該輸

超好日子mark番落賽馬筆記啦

唔好咁快講啲掃興說話

有得贏就得
5洗全推

6場打後都唔抵買

轉彎位拎飯盒啦

我出名燈

del左三生好運被阻筆記
加入超好日子被阻筆記

呢隻閪馬上場得佢冇p 前列番晒黎

超然 咪撚煩

冇人要鱷臨天下？

羊錢就食花生再去食餐好算啦

潘頓發夠瘟未

閪手

腎仔話佢個閘唔掂

講真堅有料上場唔係夾一夾收停咁制點會冇p

加薛恩

準備iphone12

臨場落飛無頭4

賭kc定皇天呢場

特狗聯盟

8拖1,6,9,10 單T

部能

1 10 11
再無收工

kc

皇天 孖寶左

上場太失望

睡眠攻略有飛 cls

9啦, CLS

場場都有架啦

牙拉長期4班1200泥地簡佢

合夥年代咁上下

呢個真 上年年尾開始出親 呢度都有人問佢訓醒未

睡眠大學D FD

跟前守好位著數
賢仔: 5班4班走先著數 爬返黎㗎後面

冇人要部能？

我

我鄭最後機會

呢場皇天啦

泥水！

其實二重彩抵唔抵玩？

如果佢疊埋心水落班點解會有3x倍

33,44

1拖2，11
追數plz

又改名

3 11 12 P

都係買kcbb 做蛋

落飛
咪撚一放手就跑出嚟搞事啦

1,4,8

鱷魚仔pls

苗禮德好撚煩

有boxsit唔走放頭 kcbb

喜駿之星又落飛第四
你唔好再煩d

曳恩 IS A JOKE

呢隻都賣到大熱

我屌你老母我再買一蚊皇天我死撚左佢算

超然無q

我拉包尾

三重彩 單式
6 場 9 多多寶驥 + 1 福喜多多 +
10 超然

咁撚垃圾福喜多多

超然下風馬房整隻忠心馬
真係得賭神in獲獲中

但贏到收疆
痴線

多多寶驥

屌 有靚位跟唔跟去放頭放散左

果種信心勁到

喜駿之星痴撚線

6環已斷 屌

我屌你老母皇天一出閘就do something

喜駿之星有排唔洗跟 抖下啦

唔知佢跑乜
開頭搶一搶 跟住拉到停咁濟 比人放甩幾個身位先猛推 跟得上之後都無氣了

4倍都無 得返3.9 屌

跑尾二

長期4班3344

田雞又起孖 屌打晒雷潘

賭馬咁難
d廢老點樣賭到6,70歲

尾200弱到好似爆肺咁

雷潘今日食白果嗎

之前都要刨下今日利唔利追先買
而家獲獲都有p

所以佢地好強
唔該你比返啲尊重

馬房主帥個幾隻收晒皮 用田反而贏

場場冷P

到底係近年難賭左
定係廢老經驗搭救

第七場 金鎗六十 重心

買六十win不如買傳承p

福喜多多有無真係好易睇，轉彎唔係三四位即刻撕飛

賭馬難咗呢個一定

我呢d傻仔長期睇低短途後上馬

ys
give dog bet

喜駿之星第三都捱唔住 ON99咁

福喜多多做乜柒

精選有條友係咁諗

轉灣先知有咩用, 開閘前知先有用

封左盤先睇到有西用

賭馬好難

金倉60 輸啦垃圾

拉全日得一個第2

劇本四哥黎 咩場地都係強勢再臨尾斷

上次都輕鬆

中W+Q

泥地之鬼

照計唔會 但我自己賭落真係好難

咪話唔益你老友, 田狗仲有一場場場精綵

福喜多多有無真係好易睇，終點唔係頭三位即刻撕飛

有無師兄pps過數未收到錢?

章名嬲撚到

點睇幸福掌聲

俾返杜利萊我賭得唔得

佢買左乜

金槍表演賽

刨績好似彎左

金槍個賠率壓到無肉食 一定有冷馬入Q

喜駿之星好撚嬲
力短到傻

金槍 美麗q
我阿婆都sick買

至少外檔唔洗賭佢先

賽績派呢期無撚用

柏雷又可以比人反cup
點賭

今日鬼佬倉得老苗有

堅有料 隻馬冇事但係史收

大熱Q 3倍
正常應該2.4

我諗其實長期無撚用

川河尊駒?

早騎就冇
上季尾禁住自動湧上嚟2場第2騎左都冇乜加速

有無手足一齊買勝得精彩p

1.4W買1球都有40個

喜駿之星幾場都係死跟放頭嗰一兩隻之後無，幾時改下劇本

金鎗有1.5要轟

唔好咁快封晒後路

金鎗咁好分

今日放頭全死？
今場呀婆都識飛走邊隻了

香港跑馬傳統守好位
第一時間望空
第一時間無力
似日日精彩

馬王唔受影響

same

但成日好黑

馬偉昌

轉灣西出去望空騎

直路先移出去騎會唔會好D

金槍輸未

反手賭番嘉應子

無乜藉口
之後邊舖交代都無計

金槍要輸既話, 需要咩劇本?

慢閘＋阻＋十疊＋美麗超慢步速

換咗個人先再買，反正交代嗰場都無佢份

鬥後勁輸俾尊駒

塞死

金鎗六十放頭

我都嬲啦

我都想買尊駒

搏佢大逃

慢閘已經冇

佢上場全程2疊

會然瘟神

與龍共舞一衝過晒
但真係唔想羅小器鬼

後勁應該百步勁d ?

食屎啦王日祥

無人要勝得精彩

未夠鐘揀馬

唔忠心

想all in佢同金鎗pq
輸左就jump

除非隻馬捽死，唔係點輸

尊駒忠心
但騎果個係田雞

信潘狗同雷狗六十太熱

放頭輸

二重直情想搏佢行頭

金鎗100%嘅馬

田雞今日唔差

係100000%

或騎師捽__

巴打咁黑心

隻馬唔會輸
係個人輸

9檔要佢跟前
諗起都驚

跟方今場買咩

j2條女成撚日扮CUTE
係到 唔~ 唔~

金鎗六十無頭三就正啦

點賭呀

想買大熱q

中

讓兩隻腳跑都頭3

當年佳龍駒都變雲迪克啦

岩岩翻睇上場，都係欣賞算

1.3倍派錢

真係幾cute
聽到扯扯地

好過賭巴菜

有冇圖

麻麻地 又爛聲

咁佢係幾正既

支持下老馬王啦
靠佢贏過唔少錢

含撚咁既聲

馬王place 有1.7

好過賭PSG

祝你中

1.2....

得返1.2

[金鎗六十夢想成金] 十月十八日沙田十場泥草混合暨日本秋華賞賽日討論區III

其實利衝不如搏添意意fresh 爆一段

金槍 輸左幾多人跳樓

好過買5仔收息
屍都冇得收

同瘟神有仇?

1.2 有20 個

d飛鬥都冇得鬥

博下添滿意仲好
買馬係以小博大，唔係以大博小

一嘢打落1.4
屌

金鎗個鼻咁撚大節色
成個陳同佳咁撚樣

1.0

最緊要中

賭閪咩咁

狗會門口班廢佬會唔見晒

廢老通常買冷馬多

買收息馬不如唔好買